垃圾youtuber

我正式宣布如果冇就送中條例發表過自己嘅立場同睇法嘅youtuber，全部都係垃圾，淨係識得消費d後生仔同網民，為咗唔得罪廠商而做懦夫。